Eppo Jurri ja temma poeg Jaan omma naesega tullid kohto ette ja kaiwasid,et nemmad mitte rahhoga ühheskous ellada ei sa.Eppo Jurri ütles et temma poeg Jaan omma emma peksnud,et ta temmal polle süa annud kui ta öhto teul koddo tulnud,agga sellpärarst,et ta mitte emma käest polle süa küssinud,kui ta öhto koddo tulnud on se temmal süiks arwatud,ja sellepärrast,et nemmad koggone ei püa rahhoga omma ello aiada,on kohto polest moistetud,et Eppo Jurri peab ennesel teise sullane otsima ja temma poeg Jaan omma naesega ennesel ühho teise tenistusse kohta murretsema.
Moisa wallitsusse nimmel
Pea kohtomees Pert Pull XXX 
              "            Tomas Tunken XXX
             "             Joop Laane XXX
